小童群益會出左父母指南洗小朋友腦吹奏黑警

有幼稚園家長係Whatapps群组瘋狂傳閱
影響其他家長
我中學同學叫我放上黎

一定要清算呢個問題組織

其實幾中肯 有咩問題

算幾中肯啦
老豆係差人，唔通教阿媽同個仔講要大義滅親咩

睇落冇問題中肯+1，唔通叫小朋友唔認佢老豆咩

無問題

夠膽出本指南都算係咁

其他NGO 好多都龜縮 靜哂

唔覺有任何洗腦，d內容純粹係情緒支援，無特別立場，讀過輔導或有接受輔導訓練既人都會講同一番說話。因為呢個指引係用黎輔導在事件中有情緒困擾既學生，所以一定係會嘗試切入佢既立場，以減低焦慮同不安。

垃圾

社福界要出黎暴動

寫得好正常 有乜問題

算中肯, 冇幫邊邊

小朋友最多得10歲
你想佢仇父咩

小童群益會上星期五圍警總嗰日仲開放俾示威者入去，千其唔好亂屌人！

各位小朋友, dog 中文係咩野?

你睇下第7問，個scenario 係父母係示威人士去集會喎

全文算好中立冇問題喎

小心標題撚樓主，睇內容

根本無問題。
d 內容你訪問遊行的市民都係咁答你，好中肯，同埋係俾小朋友睇。

再講，果幾日 小童群益會開放俾遊行人士休息，
供水供糧供廁所，功德無量啦。

他們覺得有重要的訴求去爭取，合理呀

Push

好似無咩問題

覺得第5寫得叫做幾中肯

請唔好出垃圾標題作誤導,
下次見到就BLOCK

唔好係唔係都屌左先
用d時間睇內文
真心我睇完覺得都算中立，冇偏幫警察
都有講明示威者係有更大嘅訴求所以先犯法
（法律層面係咁，無得拗）
但如果細路問，示威就可以犯法？
咪可以順住落同佢討論囉
點解犯法都要示威？因為政府仆街呀嘛

淨係睇第5點都覺得佢地係中立
個人意見

發夢621佢有開放休息室